有無人戴過手狐

想買條戴
其實係咩黎
會唔會惹好多爛桃花

有無紅紋手狐依家野